一人一間出名但好撚難食既野

上海生煎皇 生煎包垃圾到暈

太興

係咪祥興記

講起呢間嘢真係火撚滾
佢 d 生煎包我極度有理由懷疑係隔夜嘅

試過其中一隻有 "益" 味
同個腦細一樣，都係呃吓氹吓

竟然有人覺得奧斯卡間嘢係好食架

江若林條仔個間

添好運
一蘭

B仔

好撚多港女吹奏一蘭
明明就係味精湯又講到人地好足料

村爺爺車仔麵

由湯底到餸都冇樣得，連最基本既罐裝可樂都可以唔凍拎出黎serve人

譚仔

臭豆腐

添好運同酒樓差唔多 但未去到難食

深水埗維記，垃圾到狗都唔撚食仲成堆人排隊，香港人真係食開屎

一撚定係b仔

尖沙咀厚福街阿利水韓國料理

明將

又貴又難食

唔同 祥興記高質好多

食完屙到pk

schoolfood一定可以上榜
完全唔知食緊咩
但永遠都係咁多人排隊

金龍

元朗鹵家
叉燒同雞都唔好食

元朗發記
粥稀 腸粉皮厚

太子永合隆
燒肉un,咸

太子金華
明明退步咗好多,仲大把人吹捧

沙田叉燒大王
叉燒得個甜字

泰妃雞
次次講海南雞都有人推介
啲雞無味,又鞋

廟街四季煲仔飯
飯濕

70幾一個lunch
啲飯成pat嘢咁

茶木
港女至愛

上水廣成
以前老豆做都唔係咁
唔想去到淨係食回憶同氣氛囉

翠華

明將
艷名難食

味千

翠河

陳漢記

程班長我屌佢老母

翠華同太興一定係

和民 和亭
係唔抵食

鼎泰豐

爆丼屋

大快活

譚仔 一粥麵 太興

出名難食吖嘛

呢間我都覺得唔好食

一蘭連係日本都難食
香港唔荒好得去邊

KFC
依家真係難食
細個好鐘意食

美心 大家樂 大快活 譚仔 茶木 南記 雲貴香 Simplylife 元氣 板長 爭鮮 豚王 一蘭 魂 博多一幸舍 三田製麵所 金田家 九記

花園餐廳

介紹d好野黎食

m記

坐上黎啦

一定係垃圾譚仔

安娜餐廳

文記
澳牛

一見到個招牌
就有種直覺
係好難食 次次行過油麻地
都唔會入去

一定係咖啡弄 請我都唔會再食
食過一次係覺得勁難食 好似咬緊一塊好厚既紙皮

太興！

星座茄牛麵

香港有邊間餐廳出名又唔會俾連登仔話難食

豪大大雞扒算唔算

譚仔
譚仔三哥

Outback

兩間都唔差
一蘭同日本差唔多味
我覺得算好食

麥當勞

祥興記超正喎 不過唔抵食

可可店

叉燒 齒留香

腸粉 陳漢記

粥 光記

燒肉 添記

菠蘿油 九龍餐室

海南雞 小南洋,水門

煲仔飯 嚐囍

譚仔
無論三哥與否
都係難食到跳舞
都唔知點解咁多人食

陳漢記腸粉好正喎

公道啲講句
拉麪睇個人口味
無謂引戰

九記牛腩
譚仔

認同

好多人收錯風去食煲仔飯,粉麵嗰啲

文記難食又未到
但真係普通到唔普通
排到咁真係唔知做乜撚

樓主老母個閪

agger
有次有fd帶我去食，食到一半放左係到 完全唔明點解可以咁多人排隊

認同 可以一次食3，4碟 因為皮好薄

全球最大著名美式快餐店，又係善堂又好好食。

SKW安利

8方暈集

幫太興平反下
我覺得太興真係算幾高質
你可以話佢價錢唔平 但下午茶都算抵食
間間質素都好穩定 諗唔到食咩都會走去食
前排過年訂咗佢個盤菜都幾好食

華嫂
比個朋友拉去食 冇一樣野好食

華嫂敢認唔第二

金兜

三田
食過最撚難食嘅拉麵

東大街安利，D野咸到PK!
上次食切腩撈粗，成碗湯落晒都仲好咸。
最痴L線係門口成日有人龍

呢間睇住佢大倒退，有一次嗌lunch個涼瓜火腩飯，啲火腩又un又無味，已經年年例排獅子開大口加大價，仲要擺明係三，四線貨仔，仲話自己係燒味餐廳 唔通入去食佢嗰朵咩

快啲執撚晒堆分店

吉野家

Simplylife
上次去又一城個間食晚飯
成一半都浪費哂 極難食

三田製麵
華嫂
要排隊都咁多人食真係好on9

其實以前真係好食，不過已經係差唔多十年前既事，一出左名就持住個勢鳩咁做

十年前去食仲係正嘅
好耐無食過了

九龍城黃明記，食完極口渴，肯定大量味精。
咁撚樣都做到出晒命

一蘭、譚仔、譚仔三哥、茶木、千両、Lady M
最垃圾係一蘭！
都唔知呢d垃圾日本拉麵有乜咁好食！
去過日本食過其他拉麵係唔會想再食一蘭
其他嗰啲咩茶木、Lady M只係班白痴女人嘅呃like打卡地方

唔難食 但好貴

文記其實唔差，車仔麵呢啲咁下欄既野可以做到樣樣餸都唔難食甚至好食，已經好好

點會 周圍full左都長期有位

百份百

出晒名

無錯 上次叫咗半隻春雞
食食下先發現有一半係焦嘅
最後要求換過 佢話食咗一半唔比換
咁嘅食物質素真係不了

永久blacklist 美心都夠膽扮上菜

同意
個湯怪味

都幾 寧願去ac3食

沙田果間去到執笠前一日啲港女都仲排緊隊

利申：食過一次之後寧願食大學canteen都唔食呢間咁嘅垃圾

勝香園

華嫂要多謝余文樂啦
日撚日係IG吹奏好食 最後一批一批大陸人
一車一車咁入去 好難食啊屌你老母

我覺得差左，最近兩次食，一次lunch（灣仔）一次夜晚（銅鑼灣）都麻麻

華姐清湯腩

打開佢個餐牌 係可以無一樣揀得落手

根本好多人問非所答
標題係出名+難食
連鎖店都好講

同埋出名但水準不過不失嗰啲
叫名不符實,唔係難食囉

九記 狗也不屌

維記豬潤麵
真心麻麻地

我覺得佢d生煎包算ok
其他野就

我食過兩間太興嘅叉燒飯
完全唔撚掂
掂牌菜都得咁差
d 冰鎮奶茶又唔夠凍
搞咁多野仲衰撚過普通茶記
之後已經冇再幫襯

松記甜品

大家樂大快活美心
是但一間都屌打太興啦

狗糧

食開味千？

神戶屋日韓放題 食物同服務真係好垃圾 啲野食吹極都冇 仲聽到啲侍應話啲顧客八婆

佢地好多都智障

呢樣真

越棧!!!!!!!
抵佢股票跌到咁

元朗B仔
糖水淡到水咁

板長

三田出名食沾麵架喎
係日本食好食到仆街，香港都有7，8成水準唔算難食啦

Lady M係好食喎千層蛋糕黎講
起碼未食過一間千層整得咁好先
係貴左啲姐

狗仔粉
真係比狗食

一碗肉燥

holly brown

祥興記真係好撚難食

屌你

譚仔
都唔知有乜好食

食完好口渴

爆丼屋

不過仲有好多人食

乜春十八座狗仔粉

一風堂

住北區 細細個都久唔久食下
之後開始大個發現原來幾岀名好多人去食
以前就或者係幾好
但幾年前食已經覺得好普通
紅豆冰已經冇咁正 又轉左膠杯冇以前玻璃咁好feel
D員工啲態度又串 又坐得逼
好似食完要你即刻走咁
問題係d野食真係名大於實

食過？

啱呀！又貴又垃圾，屌佢老母去食個午餐，
得個乜柒豬扒飯，去豬扒擺撚到明隔夜嘅
加埋個嘔吐物咁嘅汁，冇湯冇野飲，89蚊
都戇撚尻

Ok既 我同我老婆都幾中意去食

利申：老婆唔食生野 所以距中意食明將入面既熟食壽司

豪大大 扒

梗係比啦 d阿伯成日入去食tea睇報紙

銅鑼灣新記車仔面

好耐無返去

上次路過見到查證查得好嚴 有啲驚

好耐之前食過叉燒大皇小炒好正。個人認為沙田區黎講算最top果幾間

譚仔最出名係啲講譚仔話嘅阿姐，好唔好食依本無人理

三多

切腩好un
連埋野飲要$70

那霸拉麵

味千拉麵

乜咁多一蘭打手? 點解咁多負皮 好難食喎

終於有人講

坤記煲仔小菜

深水埗維記 以前好正 前排再去 好多人排隊 碗野來到見到都唔開胃

肥哥

未出名之前係好食㗎。
上個月去食，仆街咸到。。粉又糊仔咁，隻鴨脾好似放咗幾日隔夜。

食完要即啪晒一支津路解喝

抹茶館

明將
紅豆軍艦

一樂

全港既食肆都比連登仔講哂
翻屋企自己煮飯啦

佢個麵我覺得唔錯,但個湯

廟街興記同四季煲仔飯
兩間d煲仔飯都係濕漉漉
完全唔乾身 永久blacklist

大家食

三多！唔明點解瘋狂吹奏

村爺爺泡飯先大伏，早排新假期狂報

仲有甜牙牙，啲鬆餅好似濕咗水咁

喜來稀肉，俾炑人砌低

仲有一堆賣all day breakfast嘅餐廳

好難食牛肉麵，依家收咗皮

M 記都無 睇黎呢個post d人都食開屎

銅鑼灣皇室堡豆腐花 臭嘅

一蘭食左一次 真心難食無第2次
話呢間野好食嘅人應該未食過好味嘅拉麵
唔明點解仲成日咁多人排隊

金記冰室
又貴又難食

D OpenRice 食評大部分都係打手文

口味既野，
有啲人食開垃圾，反而食唔慣好野

八方雲集 好撚臭

就係碗狗仔粉
難食到半碗都食唔哂

好多人唔識分唔抵食同難食

百分百

狗也不屌

小玉牛肉麵！！

意樂 唔知算唔算唔出名 好多分店差唔多名
食物完次次都係肚痛or腸胃炎

九記
啲牛腩極多肥膏已經冇乜肉
仲要啲肉韌到死
屋企菲傭煮牛腩都好食過佢n倍

永年

做過一蘭 一蘭係比狗同港女屌

海港城度小月 價錢貴 分量少 啲蠔仲要腥 條隊都仲要排到中環碼頭
掉返轉 唔出名但好食既 個人覺得有新泰東南亞餐廳 價錢合理 個炭燒豬頸肉配埋個酸汁可謂世界級 加埋個芒果糯米飯 諗起都餓

海港城 麵屋一燈
碗麵油到pk

呢間係台灣食都覺得難食

上次食啲蜜瓜硬過石頭

羅麥記

金鳳

拉麵天王

燉奶佬
難食到要blacklist佢

唔識食

蓮香樓 狗也不屌

時新

每次聽到人講村爺爺火都黎
從未食過車仔麵咁撚難食

八方雲集 好難食

荃灣嘉樂

仲有邊間未俾開名呀

呢間真係垃圾之極

陳根記

Dazzling cafe
又貴又難食

勝香園
茄通好撚普通
間野串過馬撚，加單都唔撚俾
狗也不屌

jamie's italian

所以出名而連登仔唔中意既餐廳都係垃圾

阿元來了

零負評

啲豬扒乸到好冧 冇肉味
啲餐茶好普通
不過個奶油多above average

筲箕灣 呂仔記
啲燒賣又腥又難食

街邊幾蚊一串嗰啲燒賣都好食過佢

成個香港吹奏B仔
除左元朗人
佢頭幾年總喺舊b未開分店係好好味啲雞翼尖
但之後開左分店出埋名就難食到核爆

意粉屋

當你覺得基食但都咁多人都走去食嘅時候，有無懷疑自己係異類
口味依家嘢個個唔同，臭豆腐都有人話香啦

Canteen okay架 係唔坐得出面d檯凳

今時今日40幾蚊食個飯基本上擺得落口我都當作合格

拎張過期證都入到啦

發記世界第一☝️

Lady M
Baby Cafe
吐司工坊

陳根記

品香樓

蓮香樓

成世人 食過最難食既點心

擦膠燒賣

時薪

榮記 又貴

所有連鎖茶記

唔出名 離左題 但都想講講 係金鐘lab 唔仲口咩個商場有間燒味 又貴又難食 有冇人試過

食過一次, 是但一間食粉麵嘅都好食過佢

所有持牌食肆

太興其實好睇分店
有d分店長期都好好食
一去返同區另一間鋪食同一樣野，難食到

俾負皮果個平日係咪食開屎

太興好食喎

我未食過香港個間但係日本食過 超好食喎 有冇其他人試過講下評價

中環 蘭香園
嗌個蕃茄湯底 夠膽死清湯加半個生蕃茄落去就算 屌佢老母

schoolfood,當時屯門初初開晚晚都大排長隊
就以為好好食，又見攞得罪熱店
一去到啲野食勁貴又唔算好好食
一個韓式公仔麵賣成$70幾
唔算難食但好撚貴

哇，呢度好多食肆黑名單

旺角豉油街好撚多人排隊嗰間爆丼屋

好撚難食

淨係諗到一蘭

呢個真係好難食

永年車仔麵

文記車仔面

新假期

肥絲大隻

金拱門

20幾蚊飯算係咁

一般般 諗唔明點解咁多人排隊

我住喺佢對面條村都未食過一次

食個早餐感覺算係咁

龍津小食

其實味道正常
但價錢偏貴

國產007嗰間餐廳

至尊重慶雞煲

三多
唔明點解可以有咁多分店

我覺得華嫂都幾好啊
但我當日去係無人排隊
同樣質素要我排一個鐘 即刻會好難食

我覺得譚仔嘅米線嘅麵質好似好膠咁

明將,出名難食

霸嗎拉麵

嘉樂冰廳

庸記燒鵝，凍加鞋
未開到周圍都係泰昌
太安樓夾餅，得個厚字
Jimmy Oliver Italian ，普通過普通西餐，唔值個價

爆丼屋 垃撚圾

你味覺有事？

新廣發

土司工房，狗也不吃

第一頁竟然冇麥當勞

不如介紹下有咩好食
再數落去全香港無嘢好食

小時光
鹵肉飯可以做撚到成舊屎咁

至尊雞煲
洗碗湯雞煲

blacklist我未

真係垃圾 住係深水埗啲人 根本唔會食 每個星期六日 都排哂隊 我睇見都覺得戇鳩 轉彎個兩間茶記都好食過佢

因為上左東張西望

口渴同味精無關啊大佬，你身體鈉離子過多啊!

識呢間野係因為iron man

邊間咁撚正?

好好食喎

Saizeriya 薩莉亞
平係平，但係意粉可以淡而汁粉分離，D汁水咁，PIZZA又係咁，我真係想入佢廚房自己整。

好食 係衰在排好撚耐

食飯時段真係有排排
十一 二點就好d囉

夜晚只少排一兩個鐘
其實佢可以排隊落定單先

連登間間出名既都大把人踩架啦，你咪乜撚都唔洗食？

麥當勞，美心，大快活

係咪格黎街冇人排個間茶記？

霸媽

大家食竟然冇人講

飲茶連茶冇味唔熱都唔難食？

Caprice

一個飯卷可以賣50蚊以上，啲年糕明明係啲平價野加個卡邦尼醬就賣到貴一貴
明明呢啲野就唔撚值錢，唔明點解要賣咁貴，兩條友食要成兩舊幾，食碗魚生飯好過

口渴指標係我繼「隻耳機分析度好高 啲呼吸聲好清楚」之後笑得最勁嘅一次

食過一次
真係一次就夠
無一樣野係好食
仲要細份

銓滿記 煲仔飯都好正

叉燒既金翠都好正

點解無人講老闆娘米線 難食到仆街

陳根記
Schoolfood

垃圾！

旺角有間麥當勞唔錯

比啲鍾意做土豪叫到一枱都係野既人食，全部都即食野，野又唔好食又細兜比個汁同麵你就當意粉

全post最on9係你

深井裕記

澳牛

每間都大伏，[black][/black]份量又少

抹茶館真係好難食

太興次次比機會佢都失望
食個咖哩牛可以唔熱
最憎d野 暖暖地唔熱

翠華係貴 但食親都唔錯 唔值但ok

呢個真係世界級難食

陳根記
叉燒大王

呢間野又話得獎、又話剩，又貴、又唔好食，服務又差，好似趕交枱咁，聖誕節去食又設最低消費，叫完野食夠數先發覺啲野食放唔到入口，肉唔新鮮、鞋口、咬唔爛，海鮮醒到暈，其他野煮得唔入味、只留係表面，得罐$20可樂可以入口，同經理投訴都冇用，之後佢冇出現過，到埋單先見到人。

合泰益腸粉
唔係唔好食 但衛生真係勁差
見到佢用啲核突水桶裝醬汁就想嘔返出黎

執x咗佢算鳩數吧啦

抹茶館都唔係好差姐，個他他醬炸雞飯幾好食

果兩間茶記算高汁，點可以拎黎同啲狗糧比

仲未有人講？

爆丼屋
有次屎忽㾗入去試下有幾難食
叫左個牛肉飯，一眼就知係抄日本個間red rock
牛肉冇肉味 ，好彩唔韌
但飯就硬到仆街，好似隔夜飯咁
叫左碟活赤貝，屌你老母
一睇就知係雪藏野，咬落同爭鮮冇分別
但menu 係寫活赤貝
永久backlist

有邊間連鎖經營既餐廳係好食

港女最愛

D通一係 煮到太淋 一係太淡
垃撚圾

絕對係狗記牛腩

無可能無譚仔

一定係狗仔粉！

食過兩次麻辣 成陣苦味
狗也不屌

科學原理我唔識講，但食完一餐味精餐，包你成晚勁口渴。

大家樂

茶木

睇返有個做過既你問我答POST終於明，求期學生哥要佢練拋鑊切菜係高要求左既，如果識既都不過係幾十秒就可以汁掛粉上。

茶木
食第唔夠熱又細份加難食，成舊水個餐

平時你食慣多鹽既都會咁，你一食又引發，鹽既鈉多味精三倍
而味精其實係食物中既鮮味，唔同食物抽取既味精有唔同既歐盟號碼(增味劑):
)

和民

另一種OPEN RICE常見吹漲食評話一食就知有/無茄膏，講到好似茄膏會食死人咁，佢地連D濃茄味點整出黎都未知。

咁on9

caprice啲野太classic
唔係個個鍾意呢種 我自己就唔係好like
自己鍾意 ta vie呢啲日法fusion

金鳳.

雖然話佢價錢係標準港式西餐價, 即係平價扒餐, 但係落鬆肉粉重手到整到塊肉臭晒. 你老母而家係肉定食鬆肉粉呀?

最撚好笑係佢鋪頭播住個電視錄影話佢冇落鬆肉粉.
平行世界?

完全唔撚明點解會排晒隊成村人喺鋪頭門外等位, 最慘係啲人會話好食,

有啲就話金鳳牛扒好有肉味. 其實D人係咪未食過冇落過鬆肉粉嘅牛肉. 有啲就話好淋所以好食, 佢老母不如去豆腐算啦, 唔駛咬呀.

既然味精附有納，咁即係加大量昧精既黃明記，食完會口渴到pk啦。

要食過先知道難食

虐妻

有次夜晚十一點鐘喺門口經過，望入去整麵包個工房，見到好多小強

九記牛腩

其實真係不至於同難食掛勾，不過喺兩登連鎖店就係垃圾，食拉麵係原罪，要搵間唔出名，又污糟又細間先顯得有品味

三多要睇分店，有啲好正，有啲成間都係烏蠅
炑人咁垃圾，韓舍都砌唔低啦
你唔鐘意食all day breakfast唔代表佢地難食

呢間閪野開頭係多人嘅，之後啲人中過伏咪少左人囉

利申：中左一次

下好撚好食喎
不過D野份量算小

上次去食佢個龍蝦湯飯
我覺得佢落蝦粉之類既野整出黎
再唔係等D客食完D龍蝦就囉去整湯

最搞笑係我點左虫草花, 佢又話影響湯底, 點番茄又話影響湯底
但係牛肉羅白佢落薑咪重影響個湯
成口都係薑味

太興跟本唔係出名好食
係出名你想叫咩位都比到你

西貢松記

可能係大量味精，可能係大量鹽，而鹽鈉含量比較高而且味精必需同時落鹽先有味，所以鹽過多機會一般高D。

總之DD仆街鋪頭鹽同味精都好似大酬賓咁係咁落，食得多真係折壽

廟街2間煲仔飯 真係 試一次都尚可以

但下次就不了

今年已經回晒塘啦

第一次食係大阪食 覺得ok喎

好正喎，專登入去食

上海生煎皇難食到仆街
係銅鑼灣食，難食到講粗口

港女排隊=垃圾

上次唔記得食左個咩麵
難食到仆街

負皮我既人我恭喜哂你地，如果香港有一日打仗你地一定餓唔撚死

即刻諗到太興

又貴有唔好食 完全唔明點解會有咁多水魚

算鳩數啦間野，未試過一間車仔麵可以FIT哂食神段稿

淨係食褻強面 其他。。。不了

真係好撚難食，又勁多味精，都唔知食左乜撚落肚

佢以前冇咁難食， 近年真係越多越難食，又污糟，d 野全部立痴痴，btw, 佢d 所謂pizza 其實係麵包，狗都唔屌

麥奀記

其實有好多都未至於難食 但真係唔值個價

所以之前咪成間停業重新裝修
比貴價食美心仲要食埋強

紅磡阿德廚房

元朗佳記（B仔涼粉）

呢樣真，我條女以前唔識食扒以為淋係正，我買過D 舊幾兩舊嘅美國扒自己煎俾佢食，佢先知以前果d 唔L 係食牛扒，係食豆腐

上水cic

金飯碗 又名金兜

日之食

譚仔啦屌

呢間係出名難食

但係唔知點解 冇人欣賞

呢個真
勁撚垃圾

食過垃圾不如

品香樓晚市味道算係咁 係唔太抵食

Ruby tuesday

荃灣拉麵颱風

咩冇人欣賞，成堆廢中去食

連登仔：
多人排個間：狗糧

冇人食個間：高汁

代表咩？

我唔講咁撚多啦，你自己食過咪知我係咪鳩噏

X2 垃圾

銅鑼灣？

華星